講真，俄羅斯入到八強已經

已經交足功課啦呢班西波，連球員名都講唔出入到黎八強已經好俾面俄羅斯主辦國，無 謂再造俾佢入四強

球員名都講唔出？

咪燈 真係唔想再睇普京隊

冇一個出名，李健和都出名過佢啦

我都唔柒想見到 但我好少燈到

艾堅費夫都識掛？

乜水

屌你老母 黑撚夠未呀 俄羅斯呢班柒頭根本唔值得入到8強，主辦國優待？？

認真，俄羅斯入到四強已經

收爹啦契弟

睇下完場邊個收爹

其實俄仔幾好波

睇黎你係沙特其實唔差d fd黎

買咗好多俄佬然後燈？

邊有黑

俄羅斯踢得好好

笑撚死我，縮返入你老母個肚度啦

好條柒咩

喂？契弟 係邊呀？？？屌你老母

好心d傻閪咪學人睇波啦

守得好好 反擊都唔錯 超預期

兩邊都超額完成㗎喇
俄羅斯搞掂咗西班牙
克羅地亞避開咗西班牙，希望佢會搞掂英倫。